男子做魚療足浴 魚全死了

男子王強大學畢業之後就入了一家IT公司做程式師，平時工作很忙，加班幾乎成了家常便飯，一幹就是10年。

眼看馬上就35歲了，父母很擔心他的婚姻問題，所以找人給他介紹一個女朋友，見面之後雙方感覺還挺不錯，打算先處處看覺得合適，就直接結婚。

元旦放假，王強難得休息，決定好好陪女友。下午兩個人吃完火鍋後，女友提議去洗腳。

她說知道一家魚療足浴挺不錯，王強開始推三阻四的，說不想去，最後還是拗不過女友去了。

到店以後，王強跑到一個角落脫了鞋子，然後用毛巾裹著腳，快速伸入盆子中，等時間差不多，結帳時，老闆過來收錢，一看王強盆裡的魚竟然全死了。水中還傳出一股難聞異味，老闆當場傻眼。

他懷疑王強是故意毒死了魚，讓王強賠錢，王強說他沒有下毒，是魚自己死的，最後雙方爭執了很久，王強沒辦法終於說出原因。

他說因工作太忙，10年沒洗過幾次腳，所以才把魚都弄死了，老闆差點還以為自己聽錯了，隨後再問一次，才確認了，老闆也沒讓王強賠錢，老闆說就沖你這個毅力給你免費了。

王強傻傻的笑了，幸好女朋友沒提出分手，她說只要王強能改過來就沒關係。在這裡真的替王強捏了一把汗啊！